我以前覺得八哥老虎狗好樣衰。。。

越睇越得意on9
所以唔好淨係睇表面，佢哋都好qq，好似我咁🤗

以為好似你咁on9

因為個樣似你

點解你哋講嘢咁mean

我愛你❤️

你係我隻兵嚟咋！

都愛你❤️

我先宇宙最q

你最q其他人就唔q得牙
啲氧氣我㗎 你咪吸啊

我都仲係覺得佢地唔得意

笑到

硬係覺得佢地啲皺褶會收埋好多老泥 好核突
但我本身好中意狗，除咗佢地

本是同根生

唔歡迎你

。。。。。。。

😣😣😣

狗公唔歡迎

駁唔到